隻8259 咩事？

下午急跌7x%

兜完個靚底再散貨

唔識炒唔好亂炒
莊股唔識玩法唔好掂
利伸0.6 入1.05走哂

係咪準備收皮了